[英文歌]估歌仔

1.蟻含番仕泳乎啄芒事他啄生惡乎賣病

2.蘇結乎咪榮神吐撥夫咪戇吐汪泉癲命巴茄士

3.加朧連仕打惡乎立帆 地他於艾閹醒 卡斯於老艾粒啄平壤 眼冤粒啄驚

4.班打班打班打 艾姦班屍閹啄撚 (BB級應該最易)

5.屌你老母 屌你老母 嗨～ (隻歌真係咁）

6.於蟻艾刀汪吐烈夫哎煩～

7.賣～克閹斯些迪奧 (因為都係易所以一句算)

8.孫石榮廚高？烤媽全高能榮石？艾樂碌傾科森波迪榮乎森縮朋曉聞結乎

9.巴嘵斯賣撚巴 蘇幹咪美比

10. (非英文) 巴士多 巴士多 沙巴沙巴屎多

PS:以上[咪]讀音=me

出十條先

呢化幹那喼 呢化幹那喼